{"data":[{"id":"643886982353832","name":"Paix\u00e3o de Cristo 2014 - 1\u00ba Dia","description":"Confira aqui as fotos tiradas com os personagens nos dias do espet\u00e1culo da Paix\u00e3o de Cristo.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=643886982353832&id=160348600707675&aid=1073741832","created_time":"2014-04-28T17:00:15+0000","likes":{"data":[{"id":"705938379591076","name":"Geylson Sousa"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzA1OTM4Mzc5NTkxMDc2","after":"NzA1OTM4Mzc5NTkxMDc2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/643886982353832\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=NzA1OTM4Mzc5NTkxMDc2"},"summary":{"total_count":22,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2014-04-28T17:00:24+0000","id":"643887055687158"},"count":101},{"id":"581344915274706","name":"Natal de Paz","description":"Confira as fotos do Natal de Paz da Prefeitura de Eus\u00e9bio.","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=581344915274706&id=160348600707675&aid=1073741830","created_time":"2013-12-23T17:42:55+0000","likes":{"data":[{"id":"762245353947210","name":"Josy Brandao"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzYyMjQ1MzUzOTQ3MjEw","after":"NzYyMjQ1MzUzOTQ3MjEw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/581344915274706\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=NzYyMjQ1MzUzOTQ3MjEw"},"summary":{"total_count":19,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-12-23T17:43:29+0000","id":"581345185274679"},"count":66},{"id":"552740008135197","name":"Dia 28 de outubro - Dia do Servidor P\u00fablico","description":"Homenagem da Prefeitura de Eus\u00e9bio para todos que ajudam a construir um Eus\u00e9bio melhor para todos","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=552740008135197&id=160348600707675&aid=1073741829","created_time":"2013-10-28T01:17:59+0000","likes":{"data":[{"id":"1058706317598653","name":"Paulo Cesar Feitosa Arrais"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTA1ODcwNjMxNzU5ODY1MwZDZD","after":"MTA1ODcwNjMxNzU5ODY1MwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/552740008135197\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=MTA1ODcwNjMxNzU5ODY1MwZDZD"},"summary":{"total_count":51,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-10-28T01:27:40+0000","id":"552744511468080"},"count":101},{"id":"461707147238484","name":"Esquina Musical (12\/04)","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=461707147238484&id=160348600707675&aid=1073741828","created_time":"2013-04-16T19:06:48+0000","likes":{"data":[{"id":"1075742135890378","name":"Isabela Martins"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTA3NTc0MjEzNTg5MDM3OAZDZD","after":"MTA3NTc0MjEzNTg5MDM3OAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/461707147238484\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=MTA3NTc0MjEzNTg5MDM3OAZDZD"},"summary":{"total_count":13,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-04-16T19:07:27+0000","id":"461707420571790"},"count":26},{"id":"455914244484441","name":"Paix\u00e3o de Cristo 2013 (29\/03) - Fotos com p\u00fablico","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=455914244484441&id=160348600707675&aid=1073741827","created_time":"2013-04-01T12:29:04+0000","likes":{"data":[{"id":"1332994176821825","name":"Wanderson Silva"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTMzMjk5NDE3NjgyMTgyNQZDZD","after":"MTMzMjk5NDE3NjgyMTgyNQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/455914244484441\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=MTMzMjk5NDE3NjgyMTgyNQZDZD"},"summary":{"total_count":27,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-04-01T17:10:20+0000","id":"456019707807228"},"count":308},{"id":"455698584506007","name":"Paix\u00e3o de Cristo 2013 - Fotos da Encena\u00e7\u00e3o","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=455698584506007&id=160348600707675&aid=1073741826","created_time":"2013-03-31T23:18:14+0000","likes":{"data":[{"id":"1431367663611237","name":"Camila Dias"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQzMTM2NzY2MzYxMTIzNwZDZD","after":"MTQzMTM2NzY2MzYxMTIzNwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/455698584506007\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=MTQzMTM2NzY2MzYxMTIzNwZDZD"},"summary":{"total_count":30,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-03-31T23:20:00+0000","id":"455698934505972"},"count":16},{"id":"454668314609034","name":"Paix\u00e3o de Cristo 2013 (28\/03) - Fotos com p\u00fablico","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=454668314609034&id=160348600707675&aid=1073741825","created_time":"2013-03-29T04:19:19+0000","likes":{"data":[{"id":"733300546858062","name":"Lene Rodrigues Almeida"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzMzMzAwNTQ2ODU4MDYy","after":"NzMzMzAwNTQ2ODU4MDYy"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/454668314609034\/likes?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&summary=true&limit=1&after=NzMzMzAwNTQ2ODU4MDYy"},"summary":{"total_count":41,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2013-03-29T04:21:39+0000","id":"454668714608994"},"count":234},{"id":"408483605894172","name":"Untitled Album","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=408483605894172&id=160348600707675&aid=96040","created_time":"2012-12-22T19:36:50+0000","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2012-12-22T19:36:56+0000","id":"408483655894167"},"count":1},{"id":"407508255991707","name":"Feliz Natal!","description":"A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio deseja um feliz Natal e um ano de 2013 repleto de realiza\u00e7\u00f5es na vida de todos!","link":"https:\/\/www.facebook.com\/album.php?fbid=407508255991707&id=160348600707675&aid=95865","created_time":"2012-12-20T15:12:41+0000","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"cover_photo":{"created_time":"2012-12-20T15:12:46+0000","id":"407508259325040"},"count":1}],"paging":{"cursors":{"before":"NjQzODg2OTgyMzUzODMy","after":"NDA3NTA4MjU1OTkxNzA3"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/160348600707675\/albums?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&after=NDA3NTA4MjU1OTkxNzA3","previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.9\/160348600707675\/albums?access_token=1880120838904077\u00257CqQWQhUZ5HXAkAKTn5RpL3KbAivc&fields=id\u00252Cname\u00252Cdescription\u00252Clink\u00252Ccreated_time\u00252Clikes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529\u00252Ccover_photo\u00252Ccount&limit=9&before=NjQzODg2OTgyMzUzODMy"}}